［有片］日本偷拍沖涼

知唔知咩叫節目效果

大把啦日本依啲通常有事務所批准先拍

有人係咁洗頭嘅咩，邊沖住水邊落洗頭水，咁邊洗到㗎，啲洗頭水一嘢就沖走晒啦

日本仔低趣味起上黎同大陸唔係差好遠
玩整古玩左幾十年都仲有節目做

知係夾埋，但都會睇

即係你自己咁樣比人玩，你唔會驚？

支那會比玩呢啲咩

其實係連玩乜都已經講定哂
表情果d全部造假
都唔係第一日既事

我意思係如果冇人提前同你講
你好難唔比人嚇親
大部分人係咁

即係係咪都會嚇親
個節目效果最多咪誇張比人嚇個反應

呢套野都唔知點解年年都有人睇
明明每年都差唔多 同埋好假

如果佢地知都會咁驚？唔係應該預計到所以要扮唔出咁驚嘅咩

電視台搵你拍唔驚效果？

屌 男人黎既

鹽濕佬

好假， 特別係最後個位， 跌低仲要衝出去， 係咁叫

好驚

當佢speedball咁打

如果係真 係極危險 咁樣浴室撻一撻勁易埋單，死左真係番黎搵番係轉頭

男人
睇真片唔好咩